[Tea］大家去酒樓叫咩茶飲？

通常叫香片

平時屋企有飲開普洱
不過酒樓個d味好淡
所以唔會叫

飲滾水

香片/鐵觀音

好鐘意陣味...

壽眉，由細飲到大

水仙

普洱

壽眉

大紅袍

茶樓茶太差